道德判官 - 係廁所驚畀基佬𥄫J 是否歧視同性戀？

如題

驚唔驚比異性𥄫j
當係類似場境 例如你着緊身泳褲去游水 個型露晒出黎